---
title: Nomad
published: true
taxonomy:
    category:
        - docs
page-toc:
    active: false
---

## NOMAD:<br>La app para Hubzilla de Disroot
|![](/start/icons/nomad.png)|
|:--:|
|NOMAD es un cliente no oficial para la red social distribuida Hubzilla y está basada en Dandelion*.<br> Es una aplicación basada en Webview desarrollada como una WebApp|
